有冇可以坐好耐既cafe推介

自從Starfucks冇得去之後
想搵間cafe做下野睇下書都好難
可能去下pret a manager/NOC/black sugar
仲有冇巴絲有其他推介

Starfucks照去，唔消費就得

坐係度都有種罪疚感

坐starfucks唔需要有罪惡感

noc藍店
黃店就唔好坐成日喇
cafe仔好撚難賺錢

照坐
而家重唔使有罪惡感添

下藍架原來

點解唔洗啊

藍店齋坐唔消費會有乜罪惡感
佢又唔可以趕你走